有冇人屋企隻貓係勁勁勁驚人？

男友屋企係多貓家庭
呢隻騰雞貓貓成日都獨來獨往
唔同其他貓貓訓同玩
一見到我/我男友就勁驚
係騰雞到直程係狗衝去任何暗角
佢連行路嘅style 都係勁騰雞
之前搬屋用盡所有方法先塞到佢去飛機籠
我地都想帶佢睇醫生
但都未到去佢就一枝箭咁跑走（仲成日整冧晒啲嘢）
冇對佢做過任何野
屋企餵佢都要room service咁放喺佢前面先食
呢啲情況帶佢睇普通獸醫其實有冇用
定性格黎已經冇得改善？

毒撚貓

睇醫生冇用架
佢同其他貓相處唔到？
有冇比其他貓蝦？
本身係流浪貓入屋？
幾大開始養？

試下俾啲有你地體味嘅衫俾佢當地墊

揾一日全日坐隻貓隔離看下電視或者打機但唔好理佢or 撚佢，俾佢習慣下

冇貓蝦佢
係佢成日自己一個
一出世已經喺到
有時佢又會肯俾你摸（前提你唔郁佢）
有時行都未行到佢已經走左
老實講有少少躁
但都知道係性格問題冇得改

屋企咁啱有件爛衫可以試下

有時想錫下佢都難

我個隻都係 唔洗改變 唔怕走失

咁點帶佢睇醫生？

你地平時會打佢？

我個隻都係淆底獸

莫講話打
連掂都掂唔到

我個隻都係聽到屋出面開𨋢門都驚到匿埋

淆到點先

但要帶佢睇醫生嘛
佢就四圍跑

捉佢入貓袋 佢驚到成程震囉

有人㩒門鐘已經沖咗入房。

留名跟進

我係連捉都捉唔到

原來都好多毒撚家貓
另外有隻同佢同胎嘅男仔
情況比佢好啲但都係驚人
但都叫格硬帶到佢去打針同做絕育
唔知係唔係懷恨在心佢而加見到飛機籠就fee我地
平時都叫驚我地，連食飯我地幫佢再加多少少份量都可以食食下走左去
都唔知點帶佢去打埋第二第三針

我既方法係
逼佢埋牆角，等佢無得走就攞大毛巾包住佢，再放入貓袋
去到獸醫度佢見到陌生地方陌生人，就唔敢郁任醫生舞
記得用醫生姑娘講聲佢驚青，姑娘識處理架喇

我果隻冇你咁驚
但都周不時見到人郁就會驚到飛走
佢真係驚到條尾豎哂毛咁走
但又會跟住人，得閒抱下佢又唔反抗，唔知佢想點

已經計劃緊點捉佢

差噉啲嘢 專員幫你唔到

其實多啲陪下佢 等佢放低戒心就自然唔驚你
利申：屋企隻貓都係咁 依家剩係唔驚我同女朋友